被人話係player fuckboy 的毒撚，你問我答

會唔會因爲我靚仔

呢到邊個唔係？洗問你？

呢到多外表毒撚嘅毒撚

NoNoNo 連登仔個個都係中上男神

你地問我 我都答到
識親新女 都比人估係a5以上